Câu 1: Thành phần nào sau đây KHÔNG phải là một thành phần giao diện người dùng (UI) trong Android?
A. TextView
B. Button
C. Service
D. ImageView
ANSWER: C

Câu 2: Layout nào thường được sử dụng để sắp xếp các thành phần UI theo chiều dọc hoặc chiều ngang?
A. RelativeLayout
B. LinearLayout
C. FrameLayout
D. ConstraintLayout
ANSWER: B

Câu 3: Intent trong Android được sử dụng để làm gì?
A. Hiển thị thông báo cho người dùng.
B. Lưu trữ dữ liệu.
C. Khởi chạy Activity.
D. Xử lý sự kiện chạm.
ANSWER: C

Câu 4: Vòng đời của một Activity bắt đầu bằng phương thức nào?
A. onStart()
B. onResume()
ANSWER: A

Câu 5: Trứng có trước hay gà có trước?
A. Gà 
B. Trứng 
ANSWER: A

Câu 6: Vừa bằng hạt đỗ, ăn giỗ cả làng. Là con gì?
A. Con muỗi
B. Con Ruồi
C. Con Gián
ANSWER: B

Câu 7: Trên đỉnh cây Noel, người ta thường hay treo thứ gì nhiều nhất nhỉ?
A. Quả bóng
B. Cái chuông
C. Ngôi sao
D. Con chim
ANSWER: C

Câu 8: Món quà ông già Noel thường để ở đâu?
A. Trong xe tuần lộc
B. Trong chiếc tất
C. Trong cái nón hình cũ carot
D. Trong áo
ANSWER: B

Câu 9: Who is the best player in the world?
A. Cristiano Ronaldo
B. Lionel Messi 
C. Pelé
D. Mardadona
ANSWER: A